唔撚該你地唔好撚再吹奏記者

無錯，有幾次係記者助攻令示威者爭取時間撒退
但一單還一單

屌你老母選擇性有良知？
咁多年黎示威者被黑警打，我未撚見過有記者以身去幫手擋/制止
Ok 我當你係中立/展現人性一面
今日警察被圍 你老母十幾個圍撚住佢？
中立去左邊？

預左有人會答：保護示威者會被控阻差
我屌你啦！即係你個良心係會受「被檢控」而蒙蔽
咁你地都唔係好撚高尚咋！

我唔撚係想分化
我都好撚想we connect
但偽中立好撚過份

某程度上，淺黃會被薰陶為 覺得示威者唔岩，因為「嗱！記者都睇唔過眼喇」

影響之深遠 遠超你想像

唔撚滿意就負皮！ 係呀我係P牌！

P牌已block
CCTVB記者不代表其他記者立場

殺警會好撚大鑊

咪撚on9
後面衝埋去幫手護黑警果幾個唔撚係cctvb

你地唔撚屌醒佢地，第日唔撚洗旨意有人會勇武

係佢地眼中，遊行完散水等車搭都好撚大罪架啦

我同你講，冇記者係度，d狗連d槍都敢開

阿媽係女人？

但而家佢地阻人「大快人心」

踢幾下然後被記者保護，跟住你地就收貨，咁講乜撚勇武呀？

個個係tvb記者黎 蛇鼠一窩

我都唔撚明點解會有記者阻cls

分化p 牌post
加靚女一名加持
blocked 勿推

你咪on9啦大部分記者到而家都報導持平，有記者仲因為要影住黑警點犯法而受傷。點解唔可以多謝佢地

正常既話，我諗真係唔會幫我地或者警方擋。

只不過記者都係人，一樣有佢地唔同既尺、同情心，覺得幾時應該插手盡可能幫其他人（包括所有人）。

其實好難批判架，因為佢地會幫兩邊架麻學你話齋。不過與其鬧佢地，不如首先同佢地建立更好既關係先？e.g. 遞頭盔、口罩、幫下手拎嘢、live留言等。

分化？

由頭到尾無人叫你地杯葛/攻擊記者
淨係叫你地咪撚吹奏

勇武還拖打鳩藍絲，和理非制止=你地屌到仆制
勇武打鳩黑警，記者阻止=你地就覺得無問題

你地d龍門都搬得幾撚有趣！！！

繼續吹奏記者啦！ 下次有記者係隔黎唔會有人勇武
反正記者會保護黑警，打條毛？

選擇性失明？
一開始講左

1.記者有助攻過 我無話佢地害義士
2.一單還一單，事實係十鳩幾個圍住保護黑警
佢地只係記者，full gear洗閪記者保護？

慢慢割,割淨你一個

又一文盲
只係叫你地唔好吹奏
撚有叫人割？

記者都係唔想佢俾人打死姐，打死咗冇得唔報導，打傷咗可以冷處理

P牌仔

你都on9

鐘意吹咪吹囉,開個post又唔撚洗錢又唔撚洗力
吹奏又係打字,屌又係打字
吹奏係拉攏,屌係令人反感
唔同團體都會有任何細節上既分歧嫁啦
懶撚醒咁屌你老母

？CCTVB記者救自己人不意外吧

Full gear咁易打得死？
你擔心對方會唔會死？ 對方係不留半點餘力置你於死地

真係咪柒再講勇武啦

咁上次阻南亞果個和理非， 你地又唔「拉攏」？
屌佢又唔怕人「反感」？
慢慢搬龍門啦